有無人有睇《Good Girls》？幾有女性版Breaking Bad味道

啱啱追完season 2

有少少走樣，希望season 3唔好咁差